{
    "Smoke": "연기",
    "MeshDepthMaterial": "깊이 재료",
    "Chord Graph": "코드 다이어그램",
    "Rotate Center": "회전 센터",
    "Halftone Effect": "하프 톤 효과",
    "History": "연혁",
    "Gamma Output": "감마 출력",
    "Spot Light": "스포트라이트",
    "MetalNess": "금속성",
    "CameraRight": "카메라 오른쪽",
    "Loop": "루프 플레이",
    "Play Fullscreen": "전체 화면 재생",
    "HeightMax": "최대 높이",
    "Execute after scene render": "장면이 렌더링 된 후 한 번 실행",
    "TubelarSegments": "관형 세그먼트",
    "Author": "저자",
    "Save": "저장",
    "Acceleration": "가속",
    "Terrain": "지형",
    "Gamma Factor": "감마 계수",
    "Directional": "평행 광",
    "MeshBasicMaterial": "기본 재료",
    "4 Samples": "4 개의 샘플",
    "Shader cannot be parsed.": "셰이더 정보는 역 직렬화 할 수 없습니다.",
    "RepeatNum": "채우기 횟수",
    "Are you sure to export the current scene?": "현재 장면을 내보내시겠습니까?",
    "PositionSpread": "위치 차이",
    "Category List": "카테고리 목록",
    "Name": "이름",
    "Line Chart": "꺾은 선형 차트",
    "FogDensity": "안개 농도",
    "LMesh Component": "LMesh 구성 요소",
    "Aperture": "조리개",
    "PanSpeed": "번역 속도",
    "EnablePan": "패닝 활성화",
    "PointCloudMaterial": "포인트 클라우드 소재",
    "CameraLeft": "카메라 왼쪽",
    "WidthSegments": "폭 세분화",
    "Object": "객체 수",
    "Inertia": "관성",
    "Tension": "장력",
    "Cancel": "취소",
    "Image upload failed!": "이미지 업로드에 실패했습니다!",
    "TextureSize": "질감 크기",
    "CubicBezier Curve": "큐빅 베 지어 곡선",
    "Icosahedron": "정 이십 면체",
    "Saturate": "채도",
    "Please click the audio in the Audio Panel.": "오디오 패널에서 오디오를 클릭하십시오!",
    "Normal": "보통",
    "AutoForward": "자동 진행",
    "MieDirectionalG": "<em> 연장 </ em> 방향",
    "Detail": "세부 사항",
    "New Script": "새로운 스크립트",
    "AutoRotateSpeed": "회전 속도",
    "Line Curve": "선분",
    "Type": "타입",
    "MapSize": "질감 크기",
    "Export Scene": "장면 내보내기",
    "Select": "선택",
    "MeshStandardMaterial": "표준 재료",
    "Sepia": "레트로",
    "Button": "버튼",
    "DotScreenEffect": "격자 효과",
    "Model": "모형",
    "Decal": "아플리케",
    "Image upload successfully!": "이미지가 성공적으로 업로드되었습니다!",
    "Mass": "품질",
    "Additive Blending": "그리고 섞기",
    "Background": "배경",
    "Remove Object": "객체 제거",
    "Pointer Lock Controls": "포인터 잠금 컨트롤러",
    "maxAgeSpread": "장시간 발산",
    "SSAO": "화면 공간 주변 광 음영 (SSAO)",
    "Square": "광장",
    "Encoding": "코딩",
    "Point Light": "포인트 소스",
    "Perspective View": "관점",
    "Sone Words": "일부 텍스트",
    "TimeSpan": "기간",
    "Please enter material name": "재료 이름을 입력하십시오",
    "EnableZoom": "줌 사용",
    "Camera Animation": "카메라 애니메이션",
    "SoftBodyRigidBodyCollisionConfig": "소프트 바디 충돌 구성",
    "MaxAzimuthAngle": "최대 오리엔테이션",
    "Information": "정보",
    "Program started.": "프로그램이 성공적으로 시작되었습니다.",
    "SizeSpread": "차원의 발산",
    "Please upload all the textures before save.": "모든 스테레오 맵을 업로드하고 저장을 클릭하십시오!",
    "LookSpeed": "시청 속도",
    "BoxShape": "큐브",
    "Beauty&Occlusion": "",
    "CatmullRom Curve": "<em> Catmull Rom </ em> 곡선",
    "Halo": "헤일로",
    "Double Side": "양면",
    "ParticleCount": "입자 수",
    "Edit Script": "스크립트 편집",
    "Listen to keydown event": "키보드 프레스 이벤트 모니터",
    "Scatter Plot": "산포도",
    "MovementSpeed": "이동 속도",
    "Unbiased": "편차 없음",
    "Centripetal Force": "구심력",
    "Cube Texture": "스테레오 맵",
    "Skin": "피부",
    "EndTime": "종료 시간",
    "Background Music": "배경 음악",
    "Script saved successfully!": "스크립트가 성공적으로 저장되었습니다!",
    "MeshLambertMaterial": "램버트 소재",
    "FXAA Component": "빠른 근사 앤티 앨리어싱 (FXAA)",
    "Raise Terrain": "지형을 올립니다",
    "CameraFar": "카메라까지",
    "Force Directed Graph": "힘 중심지도",
    "Line": "선",
    "Bump Scale": "범프 텍스처 비율",
    "SceneComponent": "장면 구성 요소",
    "RadialSegments": "방사형 분할",
    "Preview": "미리보기",
    "Publish website": "웹 사이트 게시",
    "Clear": "비우기",
    "FogNear": "포인트 근처 안개",
    "FitLid": "뚜껑에 적합",
    "Assets": "자원",
    "Exporting...": "내보내는 중 ...",
    "RoughnessMap": "거친 질감",
    "Reduce Terrain": "지형 축소",
    "Current Status": "현재 상태",
    "Position": "위치",
    "VerticalMin": "최소 고도",
    "Format": "체재",
    "AlphaTest": "알파 테스트",
    "Rayleigh": "레일리",
    "Shader Program": "쉐이딩 프로그램",
    "Search Content": "컨텐츠 검색",
    "Beauty": "아름답다",
    "Panel": "패널",
    "PosZ": "Z 축 포지티브",
    "Listen to dblclick event": "마우스 더블 클릭 이벤트 모니터링",
    "Grayscale": "그레이 스케일",
    "Lighter": "밝게",
    "NoPan": "패닝하지 않음",
    "Reflectivity": "반사율",
    "BeginTime": "시작 시간",
    "No Colors": "무색",
    "Front View": "정면도",
    "RotateGreen": "녹색 편향",
    "Chord": "끈",
    "Contrast": "대조",
    "Arc": "라디안",
    "Texture Settings": "텍스처 설정",
    "Please select camera animation only.": "MMD 카메라 애니메이션 만 허용됩니다!",
    "DefaultCollisionConfig": "기본 충돌 구성",
    "Torus Knot": "꼬임",
    "You should select Cube Texture.": "스테레오 맵만 허용하십시오!",
    "Date": "날짜",
    "Please select camera animation.": "MMD 카메라 애니메이션 만 허용됩니다!",
    "Closed": "휴무",
    "Execute each frame during running": "프로그램을 실행하는 동안 모든 프레임을 실행해야합니다.",
    "Not Set": "미 설정",
    "Component": "구성 요소",
    "GIS Component": "GIS 구성 요소",
    "MinDistance": "최소 거리",
    "Character": "캐릭터",
    "Redo": "재실행",
    "RotateRed": "붉은 처짐",
    "EnableDamping": "충격 흡수 가능",
    "Cannot deserialize scene data.": "장면 데이터를 파싱 할 수 없습니다!",
    "AutoRotate": "자동 회전",
    "SpriteMaterial": "엘프 소재",
    "Translate": "팬",
    "Fly Controls": "비행 컨트롤러",
    "Cluster Diagram": "클러스터 다이어그램",
    "Skeleton": "뼈",
    "Please select category.": "카테고리를 선택하십시오!",
    "Brightness": "밝기",
    "UnpackAlignment": "압축 풀기",
    "Create Script": "스크립트 작성",
    "Tianditu Map": "일지도",
    "Hierachy": "장면",
    "Visual": "시각화",
    "Draw Line": "선 그리기",
    "Multi Modify": "여러 변경",
    "HeightSpeed": "높이 속도",
    "Furface": "외관",
    "HeightMin": "최소 높이",
    "Vertex Colors": "정점 색상",
    "Delete Script": "스크립트 삭제",
    "Set Position": "위치 설정",
    "NegX": "X 축 음수",
    "Please open scene first.": "장면을 먼저여십시오!",
    "PhysicsType": "물리적 유형",
    "is not existed in the scene.": "장면에 존재하지 않습니다.",
    "Lathe": "와인 글라스",
    "Fog": "안개",
    "Filter Animation": "필터 애니메이션",
    "No Name": "이름이없는",
    "Sprite": "엘프",
    "Record": "녹화",
    "Solid Color": "단색",
    "Orbit Controls": "트랙 컨트롤러",
    "Linear": "선형",
    "Sphere": "구체",
    "Emissive": "조명",
    "BlendingMode": "혼합 모드",
    "Circle": "라운드",
    "DefaultCamera": "기본 카메라",
    "Please click the map in the map panel.": "지도 패널에서지도를 클릭하십시오!",
    "Substractive Blending": "불쌍한 믹스",
    "Geometry Component": "기하학적 구성 요소",
    "Front Side": "긍정적",
    "Arrange Thumbnail": "썸네일 구성",
    "Background Image": "배경 이미지",
    "Animation Object": "움직이는 물체",
    "Displace Scale": "변위 텍스처 비율",
    "Default": "기본",
    "Hemisphere Light": "반구형 조명",
    "Scene Controller": "장면 컨트롤러",
    "Amount": "금액",
    "Undo": "취소",
    "TAA": "시간 앤티 앨리어싱 (TAA)",
    "Lid": "냄비 뚜껑",
    "All unsaved data will be lost. Are you sure?": "저장하지 않은 모든 데이터가 손실됩니다. 새 장면을 만드시겠습니까?",
    "Category": "카테고리",
    "Illustrate: Double-click the area below the timeline to add an animation.": "설명 : 타임 라인 아래 영역을 두 번 클릭하여 애니메이션을 추가하십시오.",
    "Play New Window": "새로운 창 놀이",
    "Scatter": "분산",
    "Gamma Input": "감마 입력",
    "First Person Controls": "첫 번째보기 컨트롤러",
    "ClearCoat": "투명도",
    "Back Side": "부정적",
    "Triangle": "삼각형 수",
    "Material": "소재",
    "Multiply Blending": "제품 믹스",
    "Language": "언어",
    "Side": "제외",
    "Ambient": "주변 광",
    "Pack Diagram": "패키지 다이어그램",
    "Cylinder": "실린더",
    "Shininess": "밝기",
    "Shadow": "그림자",
    "FrontSide": "긍정적",
    "RGB Shift Effect": "컬러 시프트 효과",
    "Custom Status": "관습",
    "Light": "광원",
    "FogFar": "멀리 안개",
    "Script": "대본",
    "Intensity": "강도",
    "Bottom": "바닥",
    "Export STL": "STL 파일 내보내기",
    "Confirm": "확인",
    "Listen to mouseup event": "마우스 올리기 이벤트 모니터링",
    "New Material": "신소재",
    "Camera": "카메라",
    "Luminance": "밝기",
    "Draw Point": "점을 그리다",
    "SkyColor": "하늘색",
    "Save Scene": "장면을 저장",
    "Message": "메시지",
    "LineDashedMaterial": "점선 소재",
    "Renderer": "렌더러",
    "NoRotate": "회전하지 않음",
    "Empty Scene": "빈 장면",
    "Blending": "믹스",
    "Repeat": "반복",
    "Curve Type": "선 종류",
    "Basic Shadow": "기본 그림자",
    "EndStatus": "종료 상태",
    "Scale(R)": "줌 (R)",
    "Occlusion&Blur": "",
    "Height": "높이",
    "RotateSpeed": "회전 속도",
    "has no physics helper.": "해당 물리적 ​​모양 도우미가 없습니다.",
    "Traceball Controls": "트랙볼 컨트롤러",
    "Listen to mousewheel event": "마우스 휠 이벤트 모니터링",
    "Lisense": "승인",
    "is not available.": "사용할 수 없습니다.",
    "HueRotate": "색조",
    "Google Map": "구글 맵스",
    "None": "아니요",
    "Top View": "평면도",
    "Mirrored Repeat": "거울 반복",
    "AfterimageEffect": "잔상 효과",
    "Tube": "파이프 세그먼트",
    "Tween Animation": "트윈 애니메이션",
    "Directional Light": "평행 광",
    "MeshNormalMaterial": "법선 벡터 자료",
    "Listen to mousedown event": "마우스 클릭 이벤트 모니터링",
    "BumpMap": "범프 텍스처",
    "Particle Animation": "입자 애니메이션",
    "DisplacementMap": "변위 텍스처",
    "Translate(W)": "팬 (W)",
    "Body": "몸",
    "Play": "플레이",
    "Visible": "가시성",
    "Spray": "제트",
    "Ellipse": "타원",
    "Decay": "감쇠",
    "NoZoom": "스케일링 안 됨",
    "KeyPanSpeed": "버튼 속도",
    "Globe": "지구",
    "DragToLook": "드래그하여 보려면",
    "Fire Component": "화염 조립",
    "Set": "설정",
    "16 Samples": "16 개 샘플",
    "Filter": "필터",
    "Quality": "품질",
    "Group": "그룹",
    "Export OBJ": "obj 파일 내보내기",
    "EnableState": "활성화 된 상태",
    "Reflect": "반사",
    "Clear History": "명확한 역사",
    "PixelEffect": "픽셀 효과",
    "SSAA": "전체 화면 앨리어싱 제거 (SSAA)",
    "SAO": "확장 가능한 주변 폐색 (SAO)",
    "Listen to keyup event": "키보드 리프트 이벤트 모니터링",
    "GIS Scene": "GIS 장면",
    "Near": "가까운 지점",
    "Gravity": "중력",
    "ClothComponent": "천 조립",
    "8 Samples": "샘플 8 개",
    "LightMap": "가벼운 질감",
    "Teapot": "찻 주전자",
    "WireWidth": "와이어 프레임 두께",
    "ThrowBall": "작은 공을 던져",
    "Far": "멀리",
    "Please select object!": "개체를 선택하십시오!",
    "Polygon": "얼굴",
    "Please select MMD audio.": "MMD 애니메이션에 해당하는 오디오를 클릭하십시오!",
    "AnimLayer1": "애니메이션 레이어 1",
    "CameraTop": "카메라에서",
    "Angle": "각도",
    "Reflector Component": "반사 부품",
    "PhysicsEnvironment": "물리적 환경",
    "Export Editor": "내보내기 편집기",
    "Shadow Component": "음영 처리 된 구성 요소",
    "Please select texture first.": "먼저이 오브젝트의 텍스처를 선택하십시오!",
    "DistortedArc": "왜곡 곡률",
    "Cloth": "천",
    "PosY": "Y 축 양수",
    "Export Geometry": "형상 내보내기",
    "Clear Logs": "로그 비우기",
    "Quadratic Bezier Curve": "이차 베 지어 곡선",
    "Basic Information": "기본 정보",
    "Set Scale": "줌 설정",
    "Text": "문자",
    "Organizing the thumbnails will regenerate the thumbnail directory, modify the scene, model, texture, material, audio, animation, particles, preset body, and the thumbnail path of the characters. Please manually back up the database first.": "썸네일을 구성하면 썸네일 디렉토리가 재생성되고 장면, 모델, 텍스처, 재질, 오디오, 애니메이션, 입자, 사전 설정 본문 및 문자의 썸네일 경로가 수정되므로 먼저 데이터베이스를 수동으로 백업하십시오.",
    "Velocity": "속도",
    "Upload failed.": "업로드하지 못했습니다!",
    "Transform Component": "변위 부품",
    "Turbidity": "탁도",
    "SpecularMap": "거울 질감",
    "32 Samples": "32 개 샘플",
    "Delete": "삭제",
    "Remove Script": "스크립트 제거",
    "GreyScale": "그레이 스케일",
    "Color": "색깔",
    "ClipBias": "자르기 오프셋",
    "Ao Scale": "폐색 텍스처 비율",
    "SmokeComponent": "연기 성분",
    "Scale": "줌",
    "Script name existed.": "스크립트 이름이 복제되었습니다!",
    "Total {{totalPage}} Pages": "총 {{totalPage}} 페이지",
    "AnimLayer": "애니메이션 레이어",
    "Please input": "입력 해주세요",
    "Darker": "어둡게",
    "Load Successfully!": "성공적으로로드 중입니다!",
    "Size": "사이즈",
    "Animation": "애니메이션",
    "Perlin Terrain": "베를린 지형",
    "Add Object": "객체 추가 :",
    "New Scene": "새로운 장면",
    "Ellipse Curve": "타원 곡선",
    "No Blending": "혼합되지 않음",
    "RigidBody": "딱딱한 몸",
    "Cannot set texture": "질감을 설정할 수 없습니다",
    "Light Component": "광원 어셈블리",
    "Receive": "받기",
    "Property": "속성",
    "Collapse": "접는",
    "About": "소개",
    "Scale Locked": "잠금 줌",
    "Ease Func": "보간 기능",
    "material has no coordinates.": "소재에 텍스처 좌표가 없습니다!",
    "RotateBlue": "푸른 처짐",
    "Draw Pologon": "사진",
    "Clear indexedDB.": "빈 IndexedDB.",
    "Listen to click event": "마우스 클릭 이벤트 청취",
    "Exponential": "지수",
    "Arrange Mesh": "모델 정리",
    "Theme": "테마",
    "Anisotropy": "이방성",
    "MinPolarAngle": "최소 고도",
    "QuadraticBezier Curve": "이차 베 지어 곡선",
    "EmissiveMap": "빛나는 텍스처",
    "Set Material": "재료 설정",
    "Grid": "그리드",
    "MinResolution": "최저 해상도",
    "Max Volume": "마스터 볼륨",
    "Spline": "커브",
    "Map": "질감",
    "Clone": "복사",
    "BlurDepthCutoff": "깊이 분할",
    "FlipY": "Y 반전",
    "AoMap": "폐색 텍스처",
    "MMD Model": "MMD 모델",
    "Target": "목표",
    "Recursion": "재귀",
    "PCF Shadow": "PCF 그림자",
    "Clamp To Edge": "스트레치",
    "PixelSize": "픽셀 크기",
    "Disabled": "비활성화",
    "Geometry": "기하학",
    "Remove Point": "제거 지점",
    "Partition Diagram": "파티션 맵",
    "EnableKeys": "활성화 버튼",
    "Add": "함께 추가",
    "Scene data of string type is needed.": "문자열 유형의 장면 유형 매개 변수가 필요합니다!",
    "Cube Texture fetch failed.": "스테레오 텍스처 획득에 실패했습니다!",
    "AudioListener": "오디오 청취자",
    "Texture": "질감",
    "Are you sure to publish all scenes and assets?": "모든 시나리오와 리소스를 정적 ​​웹 사이트로 게시합니까?",
    "Options Window": "옵션 창",
    "Stop": "그만",
    "Transparent": "투명",
    "Model Animation": "모델 애니메이션",
    "MetalnessMap": "금속 질감",
    "BlurRadius": "퍼지 반경",
    "Output": "출력",
    "Error": "오차",
    "Plane": "비행기",
    "ActiveLock": "대기 및 활성화",
    "Cube texture has already been uploaded.": "스테레오 텍스처는 서버 측에 이미 존재하며 반복적으로 업로드 할 필요가 없습니다.",
    "Edit": "편집",
    "ShaderMaterial": "셰이더 재질",
    "Fragment": "출처",
    "Close": "닫기",
    "Options": "옵션",
    "Pressure": "압력",
    "Histogram": "히스토그램",
    "DampingFactor": "댐핑 계수",
    "Vertical Line": "수직선",
    "ConstrainVertical": "고도 상승 각도",
    "Category Edit": "카테고리 편집",
    "Damp": "댐핑",
    "Wireframe": "와이어 프레임",
    "MinFilter": "필터링 감소",
    "Set Geometry.": "형상을 설정하십시오.",
    "Skeletal Animation": "스켈 레탈 애니메이션",
    "MaxPolarAngle": "최대 앙각",
    "NegZ": "Z 축 음수",
    "Export Static Website": "정적 웹 사이트 게시",
    "Undo/Redo history will be cleared. Are you sure?": "실행 취소 / 다시 실행 기록이 지워집니다. ",
    "Point": "포인트",
    "WrapS": "측면 충전",
    "Width": "폭",
    "Export GLTF": "GLTF 파일 내보내기",
    "Export PLY": "플라이 파일 내보내기",
    "Penumbra": "반 그림자",
    "Custom Blending": "커스텀 블렌드",
    "Water Component": "물 성분",
    "Pie Chart": "파이 차트",
    "Move Object": "움직이는 물체",
    "Sky": "하늘",
    "Occlusion": "폐색",
    "Blinn": "브린",
    "Ambient Light": "주변 광",
    "ParticleEmitter": "파티클 이미 터",
    "Distance": "거리",
    "Add Point": "포인트 추가",
    "FogColor": "안개 색",
    "Bokeh Effect": "배경 흐림 효과",
    "Shader Program Info": "셰이더 프로그램 정보",
    "PosX": "X 축 포지티브",
    "MieCofficient": "<em> 꺼짐 </ em> 계수",
    "CameraNear": "근처 카메라",
    "WrapT": "수직 채우기",
    "Settings": "설정",
    "Horizontal Line": "수평선",
    "ZoomSpeed": "줌 속도",
    "Material Component": "재료 성분",
    "Publish Scene": "릴리즈 장면",
    "2 Samples": "샘플 2 개",
    "Prefab": "프리셋 바디",
    "No Image": "사진이 없습니다",
    "Depth": "깊이",
    "Normal Blending": "일반적인 혼합",
    "Help": "도움말",
    "ThetaLength": "위도 뒤집기",
    "MeshPhysicalMaterial": "물리적 재료",
    "1 Sample": "샘플 1 개",
    "Radius": "반경",
    "Water": "물",
    "Specular": "거울 정도",
    "Export Object": "객체 내보내기",
    "New": "새로운",
    "Tree Diagram": "트리 다이어그램",
    "VerticalMax": "최대 앙각",
    "Segments": "세분화",
    "CameraBottom": "카메라 아래",
    "Source": "소스 코드",
    "DepthSegments": "깊은 세분화",
    "Waiting...": "기다려주세요 ...",
    "StaticMoving": "정적 운동",
    "Bar Chart": "막대 차트",
    "Glitch Effect": "글리치 효과",
    "Invert": "컬러 반전",
    "Organizing the texture will remove the number and underscore after the name, regenerate the data table and texture catalog, remove the empty folder and unreferenced texture file, the system will automatically back up the data table and texture catalog, is it organized?": "텍스처를 마치면 이름 뒤에 숫자와 밑줄이 제거되고, 데이터 테이블과 텍스처 카탈로그가 재생성되고, 빈 폴더와 참조되지 않은 텍스처 파일이 제거됩니다. 시스템은 자동으로 데이터 테이블과 텍스처 카탈로그를 백업합니다.",
    "Level": "등급",
    "AnimLayer3": "애니메이션 레이어 3",
    "Please select MMD animation only.": "MMD 모델 애니메이션 만 허용됩니다!",
    "Basic Info": "기본 정보",
    "CollisionConfig": "충돌 구성",
    "MinAzimuthAngle": "최소 오리엔테이션",
    "Rotate(E)": "회전 (E)",
    "SoftVolume": "부드러운 몸",
    "Export STL Binary": "STL 바이너리 내보내기",
    "Please save scene first.": "장면을 먼저 저장하십시오!",
    "Execute after program stopped": "프로그램 실행이 완료된 후 한 번 실행",
    "SMAA": "다중 샘플 앤티 앨리어싱 (SMAA)",
    "Shape": "모양",
    "ClearCoatRoughness": "투명 거칠기",
    "MaxDistance": "최대 거리",
    "Fov": "시야",
    "HeightCoef": "높이 계수",
    "Enabled": "사용",
    "Key Value Label": "키 값 태그",
    "Organizing the model will remove the number and underscore after the name, regenerate the data table, model catalog, remove empty folders and unreferenced model files, the system will automatically back up the data table, model catalog, whether to sort?": "모델을 정렬하면 이름 뒤에 숫자와 밑줄이 제거되고, 데이터 테이블, 모델 카탈로그를 재생성하고, 빈 폴더 및 참조되지 않은 모델 파일을 제거합니다. 시스템은 데이터 테이블, 모델 카탈로그를 정렬할지 여부를 자동으로 백업합니까?",
    "Opacity": "불투명도",
    "Saved into indexDB.": "IndexedDB에 저장하십시오.",
    "LineBasicMaterial": "선 재료",
    "AnimLayer2": "애니메이션 레이어 2",
    "IsLocked": "잠금 여부",
    "Dark Color": "어두운",
    "Logs": "로그",
    "Please check the layer.": "삭제하려는 레이어를 선택하십시오!",
    "Sidebar": "사이드 바",
    "Focus": "초점 길이",
    "Vertex": "꼭짓점 수",
    "Listen to mousemove event": "마우스 움직임 이벤트 모니터링",
    "Update UUID": "UUID 업데이트",
    "MagFilter": "확대 필터",
    "Side View": "측면도",
    "Form Panel": "형태",
    "OK": "결정",
    "Roughness": "거칠기",
    "Gauge": "계기",
    "VelocitySpread": "속도 발산",
    "Dig": "파기",
    "Fire": "불꽃",
    "Light Color": "연한 색",
    "Listen to resize event": "모니터 화면 크기 변경 이벤트",
    "Face Colors": "얼굴색",
    "Rect Area Light": "직사각형 조명",
    "Documents": "문서",
    "BackSide": "다시",
    "Auto Play": "자동 재생",
    "ShaderInfo": "셰이더 정보",
    "OpenEnded": "양쪽 끝에서 열기",
    "Time": "시간",
    "Scene": "장면",
    "Camera Component": "카메라 구성 요소",
    "Delete successfully!": "성공적으로 삭제되었습니다!",
    "Bias": "편차",
    "GroundColor": "그라운드 컬러",
    "Multiply": "곱하기",
    "Frag Shader": "소스 셰이더",
    "PremultiplyAlpha": "투명하게 남김",
    "Dragging animation on other animation is not allowed.": "애니메이션을 다른 애니메이션으로 드래그 할 수 없습니다.",
    "Particle": "입자",
    "ThetaStart": "위도 시작",
    "HeightSegments": "높이 분할",
    "WildMode": "미친 모드",
    "NormalMap": "일반 텍스처",
    "2D": "2 차원",
    "Play Audio": "음악 재생",
    "AccelerationSpread": "가속 발산",
    "BackgroundColor": "배경색",
    "LookVertical": "찾아 봐",
    "MaxBlur": "최대 흐림",
    "Flat Shading": "다듬기",
    "Please click the animation in the animation panel.": "애니메이션 패널에서 애니메이션을 클릭하십시오!",
    "Query": "문의",
    "PCF Soft Shadow": "PCF 부드러운 그림자",
    "Delete layer will delete all the anims on the layer. Are you sure?": "레이어를 삭제하면 레이어의 모든 애니메이션이 삭제됩니다. ",
    "Loading...": "불러오는 중 ...",
    "BeginStatus": "시작 상태",
    "GenerateMipmaps": "오픈 레벨",
    "Box": "큐브",
    "EnableRotate": "회전 활성화",
    "Execute before scene render": "장면이 렌더링되기 전에 한 번 실행",
    "SliceSpacing": "슬라이스 두께",
    "MeshPhongMaterial": "펭의 재료",
    "Please click material on material panel.": "재료 패널에서 재료를 클릭하십시오!",
    "Shader Terrain": "셰이더 지형",
    "Cast": "생성",
    "RadiusTop": "최고 반경",
    "Arrange Map": "마무리지도",
    "SphereShape": "구체",
    "Vertex Shader": "버텍스 쉐이더",
    "Mapping": "매핑",
    "Thumbnail": "썸네일",
    "Label": "라벨",
    "The object you selected is not geometry.": "선택된 객체에는 지오메트리 속성이 없습니다.",
    "Program stoped.": "프로그램이 성공적으로 중지되었습니다.",
    "Save As": "다른 이름으로 저장",
    "CatmullRom curve should have at least 3 points.": "<em> Catmull Rom </ em> 곡선은 최소한 세 점을 가져야합니다!",
    "Physics Cloth": "물리적 천 추가",
    "Rotate": "회전",
    "Upload": "업로드",
    "Bing Map": "빙지도",
    "Add Script": "스크립트 추가",
    "Offset": "오프셋",
    "RadiusBottom": "하단 반경",
    "Set Script": "스크립트 설정",
    "Add physics cloth successfully": "물리적 천을 성공적으로 추가하십시오!",
    "Volume": "루프 플레이",
    "Save Successfully.": "성공적으로 저장되었습니다.",
    "Set Scene": "장면 설정",
    "BlurStdDev": "표준 편차",
    "MaxAge": "기간",
    "Tool": "도구",
    "PhiLength": "회전 경도",
    "Plant Trees": "배치 심기 나무",
    "Please click the map in the Map Panel.": "텍스처 패널에서 스테레오 맵을 클릭하십시오!",
    "PhiStart": "경도 시작",
    "Helpers": "도우미",
    "Data Source Manage": "데이터 소스 관리",
    "Torus": "타이어",
    "AlphaMap": "투명한 질감",
    "Blur": "흐림",
    "Create empty scene successfully.": "빈 장면이 성공적으로 만들어졌습니다!",
    "Are you sure to export the editor?": "편집기를 내보내시겠습니까?",
    "Set Rotation": "회전 설정",
    "NegY": "Y 축 음수",
    "Audio": "오디오",
    "Time Disk": "타임 디스크",
    "RawShaderMaterial": "생 셰이더 재질",
    "Set Geometry": "형상 설정",
    "Examples": "예",
    "KernalRadius": "코어 반경",
    "TubeArc": "긴 호",
    "Vertex Color": "정점 색상",
    "ScreenSpacePanning": "화면 좌표",
    "EnvMap": "환경 질감"
}